好想移民，係外國有咩生意好搞？

好想移民，係外國有咩生意好搞？

奶茶
韓燒 all you can eat

茶餐廳

你班蝗蟲去到外國都只會屈喺唐人街洗廁所或者做收銀

港式小食有無得搞?

外國做要精緻d
例如雞蛋仔夾膽糕

一係茶記 一係地產
大有大搞 細有細搞

珍珠奶茶 雞蛋仔

認真 睇你有咩技能

搵食容易發達困難

有skill既其實打份工仲好，少好多野煩

利申：係外國攪緊生意

True
係香港先咁仆街 富者越富.

飲食好搞？